其實點樣{有效地}刪左whatsapp,wechat,line d 相同影片？

屌而家每個都差不多4gb, 但有d group 又唔想刪d 相，一刪就要所有刪晒，再唔係就要入d 相簿果度逐張刪

申利： ios

逐張揀

whatsapp

入apps 設定 數據及儲存用量 儲存用量 揀group del

學到野

6xxx 張 其實尋晚已經好努力咁刪左1200張左右

呢 D 通訊工具唔係拎黎儲資料
收到有用資料應該拎去專用既工具，之後 delete im 入面冇用既野

佢都係存在係app 裡面架

但仲係部機度？

係咩🤔

Btw... 原來Wechat 都有呢個function
設定>一般>記憶體空間

係得line 搵唔到

512GB都唔知點用晒佢

icloud 少

我講既野一直都好有用

Usb killer

從來都唔留 record, 一野 delete 晒，冇煩惱

搵到樣正野益大家

Imyfone umate

詳細d講下得唔得

app黎？